Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas

Setor de Educação Profissional e Tecnológica - SEPT

Universidade Federal do Paraná - UFPR

---

DS151 - Desenvolvimento para Dispositivos Móveis

Prof. Alexander Robert Kutzke

# DS151 - Aula - 04 - Codes - Activity e Intent

Códigos apresentados na aula 04 (Activity e Intent) de DS151:

- EventoClick com passagem de parâmetros.

